落街食早餐發覺唔記得帶銀包

今日難得放假諗住落街食個早餐
行左一陣先發覺自己唔記得帶銀包
本身諗住返上去拎 但又有一段路
醒起手機有支付寶仲有少少錢 走左去ok買左個三文治

由於第一次用 感覺上同八仔既速度差唔多太概慢1-2秒 唔覺好麻煩好慢
開始感受到香港人應該要習慣手機支付 由其係男人夏天 著條短褲又要帶多個銀包出街頭真係幾麻煩

返到屋企加兩塊芝士再烘一烘佢

好食

屌 點解第二張出左其他圖既

買三文治

收皮啦五毛狗

試下用支付寶幫你老母買壽衣
仲爽啊

唔係五毛 如果有其他方便既手機支付app我都好樂意用

啱呀，不過我用apple pay可以食個麥記珍寶套餐添呀，洗去用支那寶食凍冰冰三文治

an機應該用唔到呀

有幾撚弱智先會唔記得帶銀包
另外Apple Pay唔使好似支那寶咁要計住餘額囉

點講到「支付寶丫唔該」出口
我淨係諗都覺得柒

快撚d拎個銀包去增值支那寶啦柒頭
唔係聽日屎都冇得你食

歡迎加入支付寶大家庭👏🏻

唔洗講wo咁又 我就咁拎個手機show個付款qr code比個阿姐搞

你老母幾錢一q
可唔可以用支那寶俾錢

咁一張八達通又幾撚重?

唔記得帶銀包又點有八達通

帶左銀包洗用支付寶咩

帶你老母出街仲方便

用淘寶買早餐啦屌你

絲打好波

琴晚屌完你老母
佢話唔收支那寶wor

其實用NFC八達通Sim卡咪得
唔記得帶銀包都冇問題

打手post 唔好再推

五毛有假放？

嗱呀仔，支那寶就係比d連銀包都可以唔記得帶嘅on9仔用架喇